## 1. 인라인 함수와 함수 포인터 관계
* 핵심 1. 인라인 치환은 컴파일 시간 문법이다.
* 핵심 2. 인라인 함수라도 함수 포인터에 담아서 사용하면 인라인 치환 될 수 없다.
* vc
>cl main.cpp /Ob1 /FAs 대문자 "O"    
>Ob1 : 인라인 치환을 적용해 달라 FAs : 어셈 소스를 만들어 달라
* gcc
> g++ main.cpp -s